Please delete telegram chat history before day dream

That would be useful and safe your life in case you are being tracked by someone (e.g. POPO)

Also, remember to select "also delete for him/her" when you are deleting unwanted chat

For more safety, please go to telegram website to remove your current account and create a new one(Optional) if you have too many day dream before. (Remember to delete chat)

Last but not least, please set Telegram auto delete account when NOT online for 1 month, and follow below security measures:

image source:appledaily hk

Share this post to save your friend

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

建議用中文開多次post
呢點好緊要

Bros please help to share my post to secure the safety of HongKongers

Please copy and paste this post, I maybe blocked by too many bros before

點解
笑左

我啲post好似成日都冇人覆

咁係你既topic唔夠吸引 唔夠爆

Maybe too long

noted

with

thanks

del紀錄

pish until erect
推到孛力走已

hello

world

推

sorry the typo, it should be save your life instead of safe your life

fight

for